有無人公司福利好好

我做過幾間公司,SO FAR呢間幾好
FG entry level 19 AL起跳,加埋BL乜柒野LEAVE,TOTAL 22日左右
人工高過入息中位數,double pay bonus呢D係基本

講到連登仔最中意射波問題
一日假唔洗醫生紙,2日先要
就算真係有病,有張醫療卡,基本上發燒感冒都唔洗出1蚊

講到工作環境
一線OFFICE 近MTR
PANTRY唔大唔細,但乜都有
有按摩椅,有電視
試過OT係PANTRY睇歐聯

雖然如此,但真係好撚辛苦,廿個人既工作量得十個人
CHUR撚到仆街
高層要求好撚高
唔可以有錯
quality quantity高層suppose你有哂

公司提供埋瞓覺沖涼嘅地方 方便同事OT

提供condom